{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6915323'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "쫄깃쫄깃 3층치즈 꿀설기"
    },
    "text": "3階チーズ蜂蜜立つことは3階のチーズが入った美味しいデザートです。このレシピは家庭でも容易に作ることができます。しこしこした蜂蜜立つことにシナモンクルミが調和して風味を加えてくれます。調理時間は30分以内であり、必要な材料は3階、湿式米粉、白砂糖、胡桃、シナモンの粉、黒糖です。レシピを準備するため、材料を分量に合わせて準備してくれて、湿式米粉はふるいに一度抜いてくれます。クルミは小さく切り刻み、これを黒砂糖とシナモンの粉と混ぜておきます。3階チーズは23等分して準備しておきます。ふるいに1度欠かすたコメの粉に水をいれ軽く混ぜてくれた後、米粉を解いてくれます。水の量はもち米粉の水分によって調節すればいいです。粉を軽く投げて太いの塊に見える壊れたら適当な状態です。以降、ふるいに2度ふるいにかけて、チムソッにソッミッを敷いて2号ムストゥルを上げてくれます。2度抜いてくれた米粉に砂糖を入れて軽く混ぜます。粉を強くこすったり、結束するきっかけにせず、上下に少し使いてくれれば良いです。ムストゥルの中に粉の1/3を入れて準備しておいた3階チーズを載せた後、残りの粉を掛けてくれてシナモン、クルミ、黒糖を混ぜておいたのを均等に咲いて上げます。最後に残りの粉を加えてくれて、スクレポに選ぶように咲いてくれます。ナイフで6等分に切った後、蒸し器に20分間蒸した後、ビニールで覆い、冷やしてくれます。3階チーズの風味が生きているシコシコして甘い3階チーズ蜂蜜立つことが完成されます。熱いうちに食べると、チーズが増え、もっとおいしく感じられ、冷めた後にもチーズと蜂蜜立つことの告訴した組合が一品です。家庭でも容易に作ることができるので、3階チーズを新たに楽しめるチーズクルソル旗を作って楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの名前は何ですか？",
            "answer": "このレシピの名前は3階チーズ蜂蜜立つことです。"
        },
        {
            "question": "このレシピを作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピを作るのに必要な材料は、3階、湿式米粉、白砂糖、胡桃、シナモンの粉、黒糖です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピでは、どのように材料を準備すればよいですか？",
            "answer": "このレシピでは、材料を分量に合わせて準備し、湿式米粉はふるいに一度抜いてください。また、クルミは小さく切り刻み、黒砂糖とシナモンの粉と混ぜておく必要があります。3階チーズは23等分して準備しておいてください。"
        },
        {
            "question": "米粉の準備方法を教えてください。",
            "answer": "ふるいに1度抜いたコメの粉に水を加えて軽く混ぜ、ふるいに2度抜いてください。"
        },
        {
            "question": "どのように3階チーズと粉を組み合わせればよいですか？",
            "answer": "ムストゥルの中に粉の1/3を入れて、準備しておいた3階チーズを載せ、残りの粉を掛けてください。そして、クルミ、シナモン、黒糖を混ぜたものを均等に振りかけてください。最後に残りの粉を加え、スクレポに適量を取り、均等に振りかけてください。"
        },
        {
            "question": "完成した料理をどのように冷やせばよいですか？",
            "answer": "完成した料理をナイフで6等分に切った後、蒸し器で20分間蒸し、ビニールで覆い、冷やしてください。"
        },
        {
            "question": "この料理は冷めてから食べてもおいしいですか？",
            "answer": "はい、冷めた後でもチーズと蜂蜜立つことの組み合わせが美味しく感じられます。ただし、熱いうちに食べるとチーズが増えてさらにおいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "このレシピを家庭でも作ることはできますか？",
            "answer": "はい、このレシピは家庭でも簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理を楽しむためには他に何かアレンジができますか？",
            "answer": "はい、他のアレンジとしては、チーズクルソル旗を作ることで新たに3階チーズを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 552
    }
}